李治廷: Stop Asian Hate

so?

ABC其實從來冇當自己係香港人
呢班人一直歧視同睇唔起香港人

當支共要滅絕香港人同民族身份時，佢哋唔會有異議。
但一去到海外種族歧視就會跳出來維護。

食屎啦 李治廷

呢條撚樣明明係支那人， 跟范冰冰搵食， 扮咩Asian

人地係加拿大人嘛，已上岸個班偽人係鐘意做呢啲，安全呀嘛，加拿大政府又唔會好似中共政府咁對付佢

好撚多係藍絲 紅二代生活係海外。
所以呢班人未來係香港人的目標人物。

以前就話叫佢地做黃皮白心 呢家都唔知叫咩好
呢啲口講Stop Asians hate 既偽正義撚 香港人應該唔好歡迎佢地返香港

黃皮白心冇問題，問題係佢地支持共產黨！

半唐蕃 係出面受盡鬼佬歧視 被標籤為Chinese
佢地一定當自己係支那人 已經無得計

其實唔係憎Asian
係憎支那種
但d左膠又唔敢直接講出黎

左膠

恰得asian最多未又係共狗

正解

偽人

柴台啲西方民主國家某種思潮永遠容易
但某國種族滅絕少數民族
輪姦絕育監禁虐待乜都齊 就扮睇唔到

香港都大撚把，
以唔識講或講唔正廣東話為榮
以純正英語口音為傲及歧視所謂有英語口音既人

屌你老母